温斯特鲁普说：“我认为，无论是经济问题还是冠状病毒，前副总统拜登已经证明，为了自己的政治利益，他想与美国的繁荣作斗争。”。特朗普在疫苗问题上反驳疾病预防控制中心主任；拜登说美国人不应该相信特朗普、科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳、2020年9月16日《华盛顿邮报》
总统竞选活动的最新现场将话筒交给了一位从未透露姓名的女性，她自信地说乔·拜登“在新冠疫情之后永远无法处理经济问题”。预告片：《第一个州走到最后》|大卫·威格尔| 2020年9月15日|《华盛顿邮报》
然后，我们开始看到不同经济领域的旅游增长缓慢。你准备好再次开始工作旅行了吗？TripActions的首席执行官正寄希望于此|作家Michal Lev Ram | 2020年9月15日|财富
女孩上学后，经济增长，公共卫生改善。Malala Yousafzai告诉商界：教育是防范未来危机的最佳方式。| Michal Lev Ram，作家| 2020年9月15日|财富
这一错误让人回想起该公司去年1月的做法，当时美联储主席杰伊·鲍威尔（Jay Powell）表示，他将竭尽全力保持经济增长。对冲基金大王Ray Dalio | Bernhard Warner | 2020年9月15日| Fortune |的损失继续累积
与历史上某个时期的苏联不同，俄罗斯的经济与美国的经济并不相提并论。奥利弗·斯通最新的独裁者拍马屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野兽
它的任何内容都不是为了改变资本主义经济的基本运作，也不是为了积极干预阶级关系。感谢国会，而不是LBJ《伟大社会》|朱利安·泽利泽，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野兽报
经济已经开始增加就业机会，但这些工作的质量越来越令人担忧。克里斯蒂指责父母经济不景气|莫妮卡·波茨| 2015年1月3日|每日野兽
有时一个专栏具有短篇小说的经济性和节奏感。2014年最佳专栏| John Avlon，Errol Louis | 2014年12月31日| DAILY BEAST
共享经济的迅速崛起正在改变世界各地人们的通勤、购物、度假和借贷方式。为什么“进步派”想要禁止优步和AirBnB|Adam Thierer，Christopher Koopman | 2014年12月30日|每日野兽
他撰写了法律、医学法理学和政治经济学方面的著作，并翻译了查士丁尼和布鲁萨斯的著作。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
即使在大房子里，制度经济也在告诫和指导我。欧洲概览|霍勒斯·格里利
节约是一种基本美德，浪费是一种致命的罪恶。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
他出版了几卷关于政治经济学的书，并且对统计学非常感兴趣。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
熔炼炉和蒸汽机的热经济性是取得巨大成就的大胆手段。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克